【內地女來港尋父】母出走再被港男父親拋棄 可憐少女寄人籬下十幾年

【內地女來港尋父】母出走再被港男父親拋棄 可憐少女寄人籬下十幾年 | 2019-03-18 | 壹週刊 | 蘋果日報

大陸妹真係好有機心，講到幾咁掛個老豆，又唔見佢話揾佢老母，實則想黎香港，又話唔怪佢，又講之前比人蝦，拎佢打工既錢，想博可憐

完全係後生大媽樣

介紹返 nextmedia

港男父親就醒喇 玩完識走

所以佢依家係想點？

湖南大媽種

港男父親做得好

中出即飛做得好

換個無咁柒既髮形
換副無咁柒既眼鏡
化返個好少少既妝
會唔會有連登仔肯接收佢？

睇完內文就知更本條女搵唔到食 想搵佢親老豆借D耳申請身份證啦

如果佢生活得好好洗鬼搞咁大壇野搵爸爸

呢d大陸女人咁有機心講到自己咁慘
咪又係因為自己係湖南呢d窮困地區活得唔甘心
都係想睇下有無得搵返個所謂老豆黎申請佢落香港
屌 垃圾大陸女人 咪諗住可以山雞變鳳凰啊

其實都唔係搵阿爸喇 係搵身分證姐 樣唔錯 但要唔過 搵到身份證之後實走

邊撚個接收佢唔該死返蚑那

你都咪話
隔離po講緊溝大陸妹講到興洽洽
有一班將大陸同女人分得好開

有得尋？

有冇巴打記得8年前邊度叫過雞

唔該佢哋咪撚帶蚑那雞落嚟

媽媽已經不在父親消失,正常玩法公屋一人FORM排到退休都未排到
賣小強恩恤安置

其實果D 咩7年上樓係計埋呢班玩手段大陸雞 /2

典型湖南g 樣